router問題

我想間bb100
用咩router wifi先食到100m

你bb100, 就算插線都係9x

wifi你想變100?

有咩router用唔到100Mbps

bb100 隨便都ok

你想果100 係wifi行足九十幾就平平地買個AC 750嘅router